工聯會剛發出給會員的內部指引，叫人支持建制派的候選人， 可以用來踢爆哪些假獨立的人士！廣傳

死亡之吻

推

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

請大家支持建制

見到識做啦屌

Method of elimination

廣傳啦

Pish

咪撚投呢班

甴近平

推！ 似係真係建制list

fish唔郁

push

推到熱門

睇過自己區（北區）都準 其他區唔清楚
跟住黎唔投對家
一票不投建制班仆街

笑撚死 不攻自破 Tui

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

多謝工聯會提供賽馬貼士

同曱甴宿舍禁制令張list異曲同工

有方國珊 明晒啦 將軍澳人

俾我哋double check 邊個係建制
好嘢呀工聯會

Push

S

瑞華另一個侯選人林進琴日係poly出面俾曱甴拉左
如果告唔入又選到佢 佢係咪有當選?
最怕告得入又益撚左周永勤

屌
寫好remarks先upload啦
因間D人傻更更就咁forward
出去以為係投呢D

有用 推！！！

睇清楚會唔會真假撈埋一齊搏啲人唔知投錯咗，出名嗰啲一定擺喺嗰list度增加可信性

個list真定假? 我個區有個民建聯底既假獨立唔on list

笑死自己搞個list出黎

唔想做左中計撚
不過我地自己都識做假list陰人
呢張野都係check清楚先好d?

有冇咁on9?

大家一定要投建制

呢個係工聯會出，當然有其他建制啦

你check啦，我check左

pish

有用post

我嗰區正確,但張list是一區一個建制,多過一個就唔on list

真係有好多人唔睇內文

有 打把

多謝工聯會fc

笑撚左

Sz

我標題寫左喎

周卓然死肥仔我屌你老母
係康怡奶葉瘤啦你

神list

不過仲有𠝹票撚，有無爸打mark低有邊區有𠝹票撚

有list 了

我果區都正確

記得提身邊嘅人唔好投俾呢班仆街

暴會

之前有冇網有呢d資料。有冇巴打知邊個更新，比張list佢

改改個名, 全港唔撚投佢地

傻9，咪撚投依班

推到上熱門

你點知的

btw有冇泛民cross check下係咪暗黑文宣

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

你再開post

我果區都準

仲要整得咁整齊，唔該晒工聯會

份野係真
利申：識工聯既人，佢地打左成個禮拜電話，所有屬會要打晒比佢地既會員，佢話日日打到夜晚9點幾10點

下次錄音報ICAC

汀9 個件係自由黨都上左LIST

方國珊

屯門景峰條友係姐姐既黨，屯門新墟條友做成廿幾年，係建制既。工賊會支持，即係同工賊會係同路人

我個區都真
應該係堅料黎

假獨立放上去做咩呀....假獨立係用來𠝹黃票唔係用來當選

敵人支持的

咁梗係口頭話投佢地票

工聯會一直都係手足
陸頌雄大帥

自己check返自己個區

郭慶平不嬲都扮獨立 仲扮得幾好
比呢個表出賣左😂
Thank you工聯會

死亡之吻
推

good wor

唔該晒

我嗰區Check 咗，正確建制喺名單上

星期日比咗支電筒比手足

九龍西嗰面都啱。

孔昭華係民建聯嘅，不過佢喺圓方對出條橋做拉票啲易拉架一係無印民建聯logo，一係細粒到屎咁。

政綱嗰啲都係建設社區，隻字不提撐警、止暴製亂嗰堆。

記得提醒身邊嘅人，有唔少民建聯嘅人都刻意唔掛、淡化民建聯個牌頭。

泛民係屎，但總比建制班屎無咁臭。
屌我都好，一步步黎，咪投白票，含淚投泛民踢走保皇嗰班。

民建聯實種票點都有位，但希望工聯會、新民黨、自由黨呢一啲二線保皇可以滅黨。

光州事件2.0：市民聲援學生 飛虎隊車撞人群 震撼彈讓人踩人

支那狗名單

開埋名啦！又唔講名

曱近平甴近平

你啱

姣婆守唔到寡

佢同我講，講完個電話佢地會根據你態度比分，再做評估
仲有，佢地用一個叫智享通既app打電話，個app係apk file, 唔可以係apps store dl

佢有康城離地撚救佢

咪誅連 加強版

有用資訊
大家唔好投錯

豬隊友

屌，撚知咁多咩，我得呢張list

廣傳

真係唔識架喎

同問真定假
我果區得兩個
一個工聯會一個無政黨
但係無政黨果個上左表

同意

等手足驗足

等手足驗證

收到，一定會投

炮台山 丹拿都準 投對家就岩

各位可以用埋大j 介紹個網 來對比下

human stupidity is infinite

後面唔好推我啦, 搞到我推到前面啦~幾咁唔好意思呢, 下次唔好喇

push 建制狗快啲死

睇定啲先

大大隻字係個list寫remark啦

敵人支持 我們反對

穩投民建聯

天才

九龍東 J02無?

一陣要推爆, 大家SAVE低呢個LIST

佢無掛

會唔會廢老港豬唔睇字
投晒佢地

有冇人報比呢個網主

黃大仙鳳凰 同 九龍灣麗晶都準

自己send時，自己打d字，直接話投邊個咁

唔該Admin 幫手update 返

上面個建制list要廣傳!!!
成班係到扮獨立候選人!!!
呃啲老人家票

請廣傳

lushhh

行家一出手便知有沒有，都話工聯會永遠企喺暴動最前線架啦

只要你仲係工聯會會員，都會收到佢個電話叫你投親中嘅候選人

十幾年前收過，當然聽佢話

支持工聯會 做實事 ！

岩岩睇過下個list 神準

嘥左手足整個網站

打鼓幫佢揚出去

推，俾街坊睇下假獨立

唔該哂

微笑著推

唔好意思各位

工聯會菠蘿師全面進場
紅燒白皮豬 生劏黃皮狗
同胞勿近！同胞勿近！

官方認証

我嗰區都準

check 清楚好wo 我果到有個民主派既上左list

方國珊仆街死啦

區選圍爐佢贏梗
立法會就

邊個

推呢個

多謝晒

咁玩撚完

推到admin見到

鄧家良send比我

梗係得一個名啦
出兩個名介自己票咩

天水圍準

推呀～～～～～～

Pp

佢哋有偽中立,界黃票

咁梗係叫藍屍投真係主力個個
等假中立既介黃票

我個區都準

所以我哋都要搵返班“偽中立真藍”出來，俾選民知啊，唔好俾佢哋界到

學佢地出個黃色投票list好過啦
主力係多於兩個候選人既區幫佢地分應該主力投邊個
若果係黃既自然識唔投建制

你出啦

全力支持呀屌

a12 資料正確

張list係主力
其他係界票
利申:識人係工聯

朝早發夢咪撚再用身體去塞。連登大把好方法好工具,有d好撚簡單好撚common，貼舊野有幾難，唔洗直接做靶比狗咬嫁。

幾個月喇仲不思進取，現實d,大前提係不被咬，發夢比狗咬好痛嫁。

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

有冇個檔案?

一票不投，最強列表。

支持建制派 止暴製亂

冇，都係一cap圖比我

所以咁蒙

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

資訊post推

Nonono, 之前個名臭晒個余卓君喺個 list 度

得三百幾個like?不能只有我看到的

屌 佢地竟然唔支持保民聯

推啦

望過自己果區, 堅料有用